［藍營請進］不投票活動

投票係一種支持民主表現，自由表現的活動形式，黃絲港獨先會去投票。

我哋身為愛國同胞請與投票割蓆，切勿參與任何港獨活動。以不投票的方式反映給政府知道我哋支持警察話事。